元朗現場 有市民驅趕恐佈分子

恐怖分子使用催淚彈企圖攻擊反恐市民

恐怖分子向老人院施放催淚彈
有勇敢既市民保護老人家現正驅趕恐怖分子